[A/I/Chrome] Granblue Fantasy [26] 赤口打古戰

Official:

日文wiki:

日文攻略網:

新手教學:

股票網:

iOS:
下載連結:

Android:
下載連結:

Chrome:
下載連結:

可以用網頁玩

遊戲簡介:

GBF乃傳統式RPG，並非一般轉珠塔防小遊戲式手遊，是以OLG為藍本創作的手機遊戲。

聲優陣容豪華，主線及活動劇情均有全語音演出，遊戲採用半即時回合制戰鬥系統，講究戰術之餘亦要求玩家臨機應變，既緊張又刺激！

GBF最大的特色就是Multi Battle，即線上多人協力戰鬥。

半即時回合制的戰鬥中，參戰玩家的一舉一動都會即時反映在戰鬥上，也有需要多名玩家互相配搭，組織戰略才能戰勝的高難度任務。相比現在大部份只能借寵借人的手遊，GBF更能享受與朋友協力的樂趣。

遊戲活動非常頻密，活動會送出免費SR角色及SSR武器召喚石等豐富獎勵，即使沒有課金的玩家也不會卡關。GBF在平衡設計上頗有心思，即使是SR/R角色也有SSR角色無法取代的能力及位置，只要運用頭腦配搭得好，甚至能發揮SSR以上的實力！遊戲後期的畢業裝備大部份是由劇情Boss所掉落，並非只有重課才能強大。

*在手機開通的帳號可於電腦中同時打開互通

*遊戲中稀有等級分類為 SSR SR R N

*轉蛋內容物分類為 武器 角色解放武器 召喚石

唔知要唔要互相傷害
對面泡菜團好想打柒佢地

打柒佢

今日打肉算

95易打過90好多

吾系甘牙

大佬講野係唔同啲

打左成日終於上番萬5

衝多萬4名就有稱號攞

不了

入左把討滅弓先易打啲

打左兩場笑一笑就番左90刷箱

23箱了 想嘔

輸左 今日10個人都無呀陰功

朝早六點決定贏定輸

明明對面係SEED , 但好似冇人打

我地都係

放水等你地打到2億5先追咋

唔撚係掛 我地平均都好似16x仲要30人

想問下風U巴劍1技應該裝咩插件
我把土U劍裝左連擊
另外2技諗住一把奧義上限,一把技能上限
我見好多人都係土裝奧義上限,但係風好少技打人,點分配好?
求大佬解答

利申 有38同79

今日終於有得打下

利申:細團

今日有無大佬跟賭

SEN

土裝技上限下話 風先奧?

我想知光杖裝咩 普攻上限?

土豪3EO杖,3路槍果種光?

咁風1技裝咩好

諗住3io 1路 1維拉

唔係次次古戰轉裝都係連擊+技傷
萬用d

我仲等緊6黑鋼
就可以上2把卡劍

光隊投資仲大
無鋼啦

今日得1張

又係晒冷！

跟

有石大家搵

對面唔好追啦好嗎

打啦望

對面seed團打到依家先1億

屌好撚刺激
對面可唔可以停手

有無方法可以增加攻擊力上限

暗隊下下背水奧義都係198萬多dd

普攻我劈一下先30幾萬 我見網上d人劈一下50幾萬

係唔係主神先咁勁蝦我呢d方陣撚

奇撚弓 計量斧 塔羅咪加上限 冇既普攻應該都46定48先上限 你唔夠力姐

濕婆 LB 技

贏撚左 對面8點at26人嚇撚死

lunch不努力at徒傷悲

成團得我同另一個團員衝，2個打18個

真係屌佢老母

好憎佢5回合加防

黑麒麟召突滿幾好用

佐伊可以2次無敵

我=即走

又比我地追返

打到5億終於可以停手

依家配對好鳩 撞唔到低lv船

KMR 真人配對嫁

好撚攰呀

差4箱

28咋

整9妹 ？

係5妹

咁想玩光隊

唔係我揀光隊 係光隊揀我

不如你買左我ACC佢

4周年前搞埋d人手閪配對
唔撚想再打古戰

天團同番天團打交咪幾好
我到依家都唔明點解前日平均150rank休閒團會撞到うーたたね

贏左
120章
好滿足
打多3次又可以換FFJ

法國d 天 1技改完都係垃圾，

兩回合之後都係會開特動

暗隊都係玩快刷架啦

封特動封成場咩

100hell好撚癲
格硬用6仔solo咗25%血

我意思係50% 血左右開1技封特動

兩回合之後都係會開返50% 血果個特動

封完冇意思，重打亂埋人地個節奏

除非你兩回合斬到25%

轉做麻痺工具人算

再戰SEN

開場MISS到25%先麻到

咩驚黎

プリコネ

得143 冇得john

名 ？

哇大團

2.5億團 - 每日850萬作業必須完成都唔錯

要早場 不了

之前先好似爆完有團比cy突襲bam一堆外掛佬之後靜哂

主角LV卡咗係150LV唔想解住
見到自己150LV啲裝都係咁廢

我169 u巴hl都未過

你話上面 ？

都係聽返黎姐,可能有誤會都唔定

正常都175先過

鐵神

3勝

千年團又上黎招生
今次有邊位大佬會去

ME 太懶,不鳥

太多花生 係出面食下咪算

打左海鷗未
打完先入得唔得

你入去派花生出蒞啦

作為福利有冇 B_T派嫁

NEXT 西風の旅団

查完有2隊
5XX 同9XX

唔撚洗打啦

今次預選好輕鬆咋麻

睇排名代表唔到咩

團友們今次三勝已經好滿足 包括我

4敗
留名輸埋聽日

琴日撞33位 7點比人放左億幾

風打hlu係咪一定要硬食隕石
有冇嘲諷角

利申 冇猴

你都答左自己

打埋今日完 唔想打2萬名

得猴一隻？

義俠好似都得

其實有奶正常開場果2小1大水都夠洗
全團廢打得慢就算10支水都唔夠用嫁啦

我準備用5妹兔仔io回到世界末日

等睇你1個 carry 我哋5個

好想快d下次古戰

億5守唔守到2萬

發現古戰換ffg整十天眾仲好

休閒玩家已經終左5隻

ffg可以打 金剛drink淨係可以換

全部3ffg路線 ?

買dvd都有金剛晶
利伸換晒金剛晶

0課mo$

無神石可以突

抽抽下就有架啦

得1隻用3FFG

咁都叫休閒

唔得

痴撚線

唔想打喇屌 放過我啦

咁你買左咩

大包圍買晒

買左賠最少

點解個excal file仲寫住連勝，明明斷左貨

妖童終解果然同聖誕差唔多
唔知效果量點呢

對面七點就at ,

I am HatredShineMan

可能下次就土有利

個排名一路打一路跌

刷完箱已經半放棄

仲差三箱
睇黎要瘋狂奶

億7了 完啦好嘛?

算易啦
上個月直情傻左

呢隻咁難打

我KEEP8萬內就心足

萬2位喇 唔撚打喇 推我出去啦

追隨g 塔唔洗理由

完
等4周年

3月休息
4月光有利

屌
你
老
母

屌你老母,光有利

依家仲有得救 快啲奶街場

呢一輪係得光未出蒞

改左好耐啦
last day一夠鐘就全部唔計分

我唔想做人啦

我可以返屋企訓
玩左成年一把光劍都未見過

學上面嗰位畀光隊選中嘅天人咪唔使要光劍

一陣12點閂ser到6點
留意下禮物盒有無野未攞

有巴哈

新角
唔知係恒常定限角呢

咩 上年咪出過 六翼潮到出水

聖德芬應該限角啦

多數都唔會自己帶, 冇得開場加攻

肯定係啦

紫字入場就彈起

最多都係得3把終解光劍,點打古賤

睇個樣似暗 但暗limit已經有3round

唔洗用光劍既

係光 救濟角

都係高你700名左右
其實今次排名真係易搞好多
上次比濕婆搞到痴哂線

潮到出水一定係水屬

隻性得分 好似係送

屌係咪之前試角果隻暗屬版老屎忽呀

似係流料多啲
唔信cy唔逼人交一井

果隻係D天

呢排限角出得好撚密，點跟...

黎呀 最好4周年 我一炮井

你一抽就得啦

希望下個月開四象，未終黃龍槍

我2個章都未用呀又黎
係都加FFJ庫存啦

我奶到齊 開緊果陣任入

公會戰想長休一排

體力都唔想消

今天棄了半日驚的技工路過

大佬

4月光古戰 終於可以起返身

其實只是奶44箱時順便刷點貢, 結果第四日一個人KO左對面成個rank b 團

又有野要農，依家會掉SSR英雄武

主弱自發放置

屌你多血到

打咩會趺

最理想係搞到好似黃龍咁
唔洗下下靠多血而係玩技術

是但 有14仲有咩技術可言

AGGER

靠古戰d肥整埋把u杖 即刻勁好多

桐人

我新手廢要靠14冇計

想做狂戰把英雄武

個新關真係要揀房入 入錯左個低rk得兩條友打打左廿分鐘

普通共鬥平時想搵1間房都難
依家有成6頁房

諗緊做水定土

關野打到我思覺失調

新手想入坑 買石頭ac 定刷首刷好?

唔會再信有新手

認真問

買個新ac之後book定吳國際下年做手術

咁我揾下石頭ac先

no 買抽好果d

唔知邊隻好 又超得又井 好亂

gbf有新牛

等新超有泳丁先入坑

其實要買咩ac我都未知

隻game一開頭好撚複雜 我都唔知點解釋 你不如講下你鍾意咩色先再研究下

用你下面諗下要邊隻

女女
咁我買過咩超得石ac 玩下先

9妹9妹9妹9妹9妹9妹9妹9妹9妹9妹9妹9妹9妹9妹9妹9妹9妹9妹9妹9妹9妹9妹9妹9妹9妹9妹9妹9妹9妹9妹9妹9妹9妹9妹9妹9妹9妹9妹9妹9妹

新超當然尤達bb

梗係3妹啦

識丁一定係四妹

個背脊正唷

成班gay佬

gbf 可以改變性向

六妹

1姐

我覺得買ac起碼要有泳丁+濕婆

覺得買ac起碼要有8光劍

on9隻hl咁撚勁

1隻濕邊夠

聖德芬都係黑絲look最正

仲諗住刷肥

上次風古果40箱都未清哂 減半未呀

有冇人打咗共鬥最終章
難唔難打

無屬好難上debuff 佢2珠就奧射3下屬 一下5千幾咁

唔難

哦果隻 好撚多血 但係好易打 如果有人放置可以等含撚

記得帶驅散同搵高rank嘅隊友

頭先搭兩條放置打 打到一半已經開始思考人生

用麒麟琴+mao同2T秒活動巴攞稱號
當初auto磨咗1個鐘

#metoo

好難打

好難刷

大家諗住整邊把英雄武

睇下天人report先 唔急

等你report

我薯仔打左6個波波已經想嘔

有巴短巴劍換咩好

銃

巴銃

三樣都有又換咩好

我大膽預言四周年超得有得超限武

咪燈啦

我大膽預言四周年人人送10粒FFJ

我超把卡劍返黎食

cfu曲線話齊晒限角

海鷗好似解散咗
千年團無機會撞海鷗啦

D天無
情人節限定 無

6-1當垃圾咁比人開場係咁炸

要打隻垃圾角 好似好難打咁 我打左三場都冇

邊把黃龍武抵換?槍?

刀>>>拳>槍

利申新手

THANKS 星期6放假再諗
狼狗+古戰後GAME都唔想開

有3個天人帶都要好耐時間

等半減搵人一齊開藥好似好d 依家一個唔好彩有一條友放置都煩到仆街

你睇埋下個月出唔出六道先決定好似好d

4月光有利, 應該果頭近

係 打完古戰先出

原來撳TAB掣都轉到下面行bar

光有利=放置

架佬個肝係咪同我地唔同?

其實唔難

佢升好曬先好野

CLS

要做兩把英雄武

想問下七星劍個CUT同斯巴達個cut可唔可以+埋

好似得

yes

大家撚好英雄武整咩屬未

我重撚緊整邊把英雄武

撚住整暗哈士狗

仲撚緊整唔整

火掉寶銃做一拳狗

應該整土斧， 復活杖就順便突埋

其實有邊把勁今次 見佢D效果都有D雞肋

最有用應該係復活杖 其他都真係幾雞肋 仲要讓個攻刃

本戰A組休閒團招人
贏到既盡量贏，唔對路既就打800萬minpay
所以係睇對手作戰
要140rank up以上同solo到95hell
有意留個line/pm我

如果唔係玩黃龍刀光既話個英雄琴都幾正

點pm

留個line啦咁

點gun

諗緊轉唔轉團，但係自己又好懶

咁你轉蒞做乜

打多啲章
一諗到要早起就

親友團但成班友仔唔爭氣

自己爭氣咪得

古戰最後果日對面打到2億4千8百萬 笑死我

你咁肝輕鬆贏啦

我hea play

我最hea ,咁多日先3千幾萬

好想快啲古戰整九妹

就死 不了

復活杖3招技都麻麻

斯巴達劍好似幾勁,渾身+根性+盾

最勁都係chaos同復活

復活杖三招都好垃圾

C4 黑劍奧義連擊率差過四天

復活杖本身已經好勁 是但加d垃圾都仲係好勁

兔仔有幾何用復活杖丫

我見d水唔係u槍就復活

得正在玩gbf 一條線都連唔到

0bingo

得3個冇

cls

本戰A組休閒團招人
贏到既盡量贏，唔對路既就打800萬minpay
所以係睇對手作戰
要140rank up以上同solo到95hell
有意留個line

弱化主神 無突70% 滿突110%

邊度講

今日(25號)廣播

係咪之前講送果粒咋?

係呀4周年嗰粒

會唔會送多甩金剛drink

FFG 啦

wnb

要埋黑剛

唔洗爭 每樣兩粒

大家夠鐘起身啦

真係有兩粒金剛drink 又預言成功

我愛KMR

唔撚係呀

假石係どうしてガチャは蒼いのか２ 唔拎可以揀1粒drink
之後周年又肯定送全餐=2粒
應該仲會re埋塔羅果粒

我覺得佢可能當唔拎神石嗰粒係送

點會牙 4號先生放送 一定送全餐

不過我都冇神石畀我突啦

整塔羅都要

跌啲文書黑圈畀我再算啦

諗緊突咩好

堆9之後任出嫁喎

各位大佬打寶銃諗住整咩屬

周年仲會開多個lv 最大障礙一定係金剛

120土盾 哈總 風老王 2突宙斯
突邊個好🤔

希望3妹秒到啦

老你老母

做咩姐你

王你老母

有冇兩把bba 短，有冇3槍4杖

有冇兩把黑騎劍

bba 短好似要3把先夠方陣打

總埋佢老母

3把bba
1槍 2杖
1劍

全部0突

清 唔好用埋啲支那用詞啦

台灣個邊叫咩

屌你屎忽
主神召咪主神召
哈迪斯咪哈迪斯

普刃召好似都有人叫

總之唔係咩野老王啦

都唔知邊個on9仔諗出咩老王咁既名
柒又柒過人,又唔知咩意思
文化低係咁

再唔係學下日本仔咁叫做宙斯系果批召都得
至少人地知你up乜

你可以參考下

隻聖德芬居然免費

等你放心28號交一井
314再出新圖逼你交多不井

勁呀

散水

點解隻老屎忽係石 想要個skin 好型

唔係女就是但啦

我諗光隊應該點都要2t先殺到ex+

用番暗咪得

可能1t殺唔到

機械佬即奧,泳丁+1下技,濕婆召+奇撚弓破上限,啱啱好
冇奇撚弓開多幾下技都應該夠

隻蔡少芬好打極有限

型仔就夠了

gay

this

點解咁睇唔開做工具人呀..

等緊佢半減刷5妹銀依代 刷埋就可以終埋2jer

最後1%死到得返3個人差D過唔到

咁多110 好正常

有得復活 驚咩

原來強巴黎

等睇光天人

玩唔起 遲下維拉解埋應該9限+基扑

風古刷果40把2王弓都仲未清哂

會唔會咁打得？

後面嘅新男角
そんな装備で大丈夫か

大丈夫だ、問題ない (6把終突黑騎劍)

結果係風方陣

鳥人哥哥

我感覺到...
係時候...出光暗天司...

屌 唔記得抽古戰戰貨

笑4

no eye see

比個正皮你開心返

可以打多次

岩 冇咁快悶

神威小

仲唔做風天人?

佢6屬天人

都係等大佬評測

全普刃仲要高攻版光劍 唔洗試都知勁到瀨屎

bba 太強

Wnb

其實轉世Hard第3關9-3係咪永遠都出白金之星
打左都有5-6次次次都係出白金之星,
初頭唔邪加上其他3隻都想整,所以冇買天體儀轉關

竟然無撚屌歐洲人晒命

光擊滅

聖德芬好撚正

原來蒼空又出返 唔記得打part 1 拿把巴長劍

今次個劇情好痴線

某人依然冇出場

真の仲間

唔sick 日文 冇得一齊9up

有無翻譯

痴撚線 問聖德芬係咪處女

粒新石仲有sub效果
迫人追石既姐

let me feel the power

頂，我都唔記得要抽

總好過每次劇情活動啲召都係解

咁多大佬打古戰係求開心

好彩今次冇乜點打
好似得十幾箱左右

連抽個粒召石都有sup效果

十幾箱都冇乜點打

呢到個個都44箱架

我4箱

4箱

呢到咁多大佬44箱跟唔到

吉良吉影

聽日半減

4週年

上年送10抽
點解今年縮水送1抽

前夜祭蒞
可能後面重有呢

又冇共鬥份

試人品時候

help
猴女換唔換得過 ??
博佢下年有終突 ??

咁不如下年先換

巴打睇唔到你張相
我覺得依條友真係好正

路西法死左?

係咁講咸野

係...
比我食到佢得返個頭

講下你仲有咩心水野想換

屌你條友原來唔止鐘意攞蘿莉做實驗，仲做埋咁多陰濕野

話說オイゲン個配音又有返既

佢17年6月唔係好返啦咩

冇留意
剩係有時冇左佢把聲唔係好慣
好返就太好了

我鍾意靚仔

放棄左唔做十天武拎左3000抽
0虹
哭左

想問隻GAME駛唔駛刷首抽?

唔洗
因為通常都買刷好既ac

3000石定3000抽呀

3000抽，6萬蚊

一個10連...
3000抽未有啦..計埋

依條友真係

10連0虹好正常喎

唔通真係得井先會出虹

算啦 我等下個月先

ルシフェル同サンダルフォン好gay 我喊左

但唔見淘寶有既

你搵初始號應該有

佢仲諗住雞姦拉卡姆
好驚佢會姦路路條屍

拎佢個頭黎...

其實奧義傷害點計
打新關法國我隊入面兩隻劍得意奧義高成倍傷

都係傷害*奧義倍率*奧義BUFF

用碧藍幻想search

又好似唔係,g塔換左做哈士奇都係打得17字頭
2,3號劍得意隊員打到2字頭以上,轉用其他都係得17字頭
係咪純粹係因為我個幾隻隊員大力啲

巴打唔係伸手到咁呀？

有啲角色奧義上限唔同
阿殺好似唔係17上限
好似係

其實買個成品/半成品帳比較好

試左下
睇黎係G塔唔剋屬打唔到上限,另外一隻隊員就真係上限低啲

蘿 ....

其實諗過暗丁...但暗我得好少暗武器

下年換豬女

覺得泳丁好方便
見人暗方陣拳都可以1turn秒到好多關

暗方陣拳
我有2 個..好似 0 突

泳丁換左都無用

呢啲可以換返同打返黎就有既姐
點都要玩哂六屬
睇下你點睇

玩驚藍
有啲野係一定要有

有D 動搖... 諗多日先

話就話KMR 打壓暗水
但老老豆豆 泳丁係唯一一隻10分SSR
你無理由唔擁有

你點都需要佢黎伐木

我新手入坑果時，啱啱有泳丁超，但我睇中龍媽超左佢，我到宜家仲後悔緊

我超左暗蘿都後悔

好想要隻宙斯召但又好似伏伏地咁

一心抽唔到暗丁唔撚玩暗隊
玩到7神威劍之後先至中暗丁here

btw入黎睇曬卡撚屌

咁夜先起身牙牙藍

準備訓

btw想講
轉世最後個step由sr升ssr要金剛晶

係

邊有打壓
依然係暗伐木水開荒

人地kmr玩水架上佢Twitter睇下啦
1爺咁撚勁都叫打壓水

有錢先好玩 仲要整5妹

明明打壓暗火 垃卡姆銃

27抽得能登奶，好地地我要隻風奶做乜

勁到仆街 咁都唔滿意

曬卡撚出沒注意

半減先黎病
唔通連3妹都唔鍾意我？

病咪岩 放假係屋企打

四周年CM又係冇莉夏

召石揀咩屬好

我揀金剛晶

巴打齊曬

水跨屬打hl都仲得

有石冇限武點玩

我都要金剛晶
貴族抽得到
金剛晶抽唔到

拎唔拎隻偽章魚玩無課水好
無課水勁方陣幾多
拎左會整14

冇課水好似好廢

咪係

土會唔會好d

好似話同方陣差得唔遠 不過係勁d

之前睇到人無課章魚好似幾勁

3弓3四象1天司1水短1狼斧U巴槍

有泰坦同狗男女

無課章魚>方陣

好勁咩

5g 之前見過有勸世文叫人唔好整無課jer魚

我覺得點都好過方陣嘅
但要勁都係要終一

我記得條友講到廢過方陣 同埋又少10% 真係要諗諗佢
我就拎drink

應該等埋4號睇下終方同新方點先再拎

到時又有中村睇

職業騎空士
8定9隻終突

無課泰坦廢過方陣

搭單問幾多ak 先玩得泰坦

起碼兩把 睇埋佢點強化方陣先

睇中村屌柒KMR

搞G 塔是咪想死

下面有丁架

屌咁撚多仆街
光方30連 啲人走場走到得返23個人

不嬲都係咁

係咪有搞屎棍打到隻野開盾

之前有個活動打完道具有得換返SR 12生肖女女
係邊到換 定已經無得換

Too late bro

我成日見奸商個到有之前活動啲BANNER, 以為可以遲下先換

2個鐘0依代碎

E最高紀錄 10次HELL唔出碎

團員有個超級黑仔 40次

依家課一井會否太不智

等4周年先啦

課啦

好撚想課
但四號4週年可能出新限
依家課好似好蠢

ON9 到時再課咪得

中肯

40次

齋食半水都可以去到platinum

唔蠢

絕對係明智嘅決定

出B哥 限定版

打6-2有個79RANK既黎寄生都唔踢

1條友打一半血 好在打齊料,即走

個po推得咁慢既 係咪豬逼f已經無人玩

比人ban哂啦
好似係

個PO黎黎去去都係果十幾個

茅人玩

邊有十幾個
幾個咋

呢邊一向都少人架啦

垃圾驚邊有人玩

岩呀 垃圾驚
天井正傻鳩

U

可唔可以唔升rk 好似升得太快

我想升呀
130連u巴n都入唔到

唔知做乜過左155 d rk係咁衝 就黎164

一於衝到200啦

終左2JER 共鬥半減未

終極光光人

覺唔覺得路西法隻角色
存在根本就係悲劇

牙藍想要?

我突登卡係150唔解

換110%主神個道具係邊到打

打哂個失樂園咪有

見到了 THANKS

巧打耳

用榮譽換計量斧抵唔抵屌?

唔換你仲有咩換

新手一問110%主神邊隻抵換
得狗男女

你又變返新手呀

我不嬲新手

即屌返把先

我有啦

100珠換咪算

努力d R返天人入團交數啦
咁得閒扮咩新手

如果本身冇野好換咪換 唔換都係留黎煲醋 如果有其他野想換就可以慢慢搞
我咁諗

新方陣黎緊
睇定d

真係新手

新手留名

換假主神石好D定金剛石好D？

等埋聽日生放送先

呢把係換黎做主手

依家d 老屎忽扮新手真係可恥

洗唔洗換多把水拳

我就真新手

你需要多一把弓 2把卡劍

我都係

整多把弓
把EX攻刃同埋一個水拳可以換走做狼斧同玄武斧

我講緊榮珍貴,仲要3200喎
但相反如果17日都爆下SEED跟6連團既話就可以換
換點睇都抵過榮

榮有幾珍貴 你滿突要400球
想快手突滿咪用榮換

0突夠啦仲3突
真係全職騎空士咩

你講到打呢把野可以一次過打四把咁

冇呀,要佢都係要主手招奧義姐
3突差唔得遠
個成本差咁遠

榮都冇野好換, 有得突點解唔突

卡劍那有錢

得一個水拳會唔會唔夠血

你係咪玩左無耐 點解得一把水弓
撐血係靠水弓

無水主神一直都冇搞水隊
水弓係太懶

用110

係既12月已經放曬風喇喎

事前咁都唔農真係無計

可以玩多半年 幾好

冇辦法啦 個排忙緊exam

水拳=垃圾

OK

不嬲D人都係咁
就黎中村悠一都可以話自己係新手

中村佢話每日都係打基本野嫁咋

明明次撚次40箱

休閒型新手(就黎終哂十隻十天眾既中村)

新手又有嘢問

通常會唔會換30 金月武器

等睇中村屌撚死KMR

點解要用30金月去換3000yen就買到既野

你好多鋼定好多錢

可惜都係冇杉田

團友用 4周年粒S石 抽到濕婆

求送FFG

個活動回顧好長

回顧完啦,跟住冇野睇

因為6點先正式開始

開波

希望有PS4 GAME既消息

下面有埋twitter 啲comment

好多勃起した

中村真係玩家代表

職業騎空士

FFG呢

中村個樣完全唔稀罕啲獎勵

人地重課，正常

拎住450個金月
有咩驚...

今井想答蝴蝶結中村就喪咳提示

PRO中村

6把仇閃

完全放送事故

唔識日文大部分都唔明做緊乜
立花理香幾靚女

結果係冇撚用
奧義10萬

2018仲夠膽玩暗背水
kmr實笑死

3千幾人之一

努力終十天

原來一次40箱以上得咁少

80幾箱嘅人係咪痴線

第1把U把武都係睇定啲先整

火方陣又做地底泥

是咪得罪左kmr

白貓

天使關必變身

個農場又大左

正 季節限定角交換卷

差啲用咗linkmates 多謝kmr

分分鐘有泳丁

咁老王仲有咩用

光擊滅係劍!!!

On9,主神都未終解

等下啦

好在一開始係做劍聖劍

老你老母
王你老母

勃起

柯南

persona5
達する！達する！

點估
仲有PERSONA 5

12月嘅野咁快講

奶刀角色歌特典有skin

正直、勃起した

又要食包

buybuybuy

要搵人同我食...

我要金鋼晶啊

睇黎唔洗換110%主神

都學果句，無課學咩人玩主神

免費抽一定會中既，換金剛精啦

又得返升rank

D新武器好似廢廢地

送6000石

光隊d光劍可以拎返出黎用
光擊滅又係劍 fatfat了

應該打到上限啦

玩返方陣算
家下望撚住d滿突主神嬲撚到仆街
特別係宙斯
早知拎去突輝夜

姐姐....姐姐

宙斯唔係無人突既咩

早知唔突水主神啦頂
依家無課水主神應該廢過水方陣

突晒140屬就無錯

照咁睇今次活動都係揀拎金剛晶算

D撚屌仲要滿突完先再中多隻
岩岩睇完嬲撚到暈低咁濟

仇閃哈帝斯都可以收返埋

仇閃就一早要收返埋啦

方陣武又突 邊有料呀 你老母

岩岩小野6 仇閃打風果隻， kmr 笑得好撚狗賤

生放送最尾個兩隻野
又出轉盤 ?

大家都怪錯左KMR了
佢先係無課救星

限定超五花

可唔可以學110主神咁
拆咗佢有得退返啲金剛晶

點跟

冇超得/必得

咪話左有 超到季節角
唔係咩

拆仇閃 回黑鋼

係咪可以宣佈主神召收得皮

等終突囉唔係點
一係等出3.0武 or 2.0終突

有選擇困難症 唔知揀咩好

五花/泳貝

10號有？

唔知泳丁超唔超得呢

呢隻佢講左無 上次情人節果堆都無

除左水之外,感覺上隻隻屬都勁過主神

2018最大笑話
聽完唔笑我切

滿突宙斯

火d 武器我覺得麻麻

最勁就一定係暗

hi 好耐無見

上黎笑9課長

你老母啊回鍋突撚左2把歐根統

水方陣應該都高攻過無課水主神

岩岩先睇ex2 d 職 先轉job 武屬

是咪on9,邊有咁多碎

有暗銃唔洗一定放d 短

依家仲有邊個敢笑用黑鋼突神威既係ON9

我都係決定繼續做仇閃俠呢條不歸路
洗濕左個頭,返唔到轉頭

每次大更新完都好似玩緊第2隻驚

下年開200lv,巴打有遠見

20技配方陣渾身應該幾爽

送完粒黑鋼即刻拎黎突左

我認為仇閃係世界上最強既武器

有無得拆金月武回黑鋼呀
我可以有6粒鋼突卡劍呀大佬

你上左賊船仲想拉人落水.

【情報】4周年直前生放送情報整理

仇閃唔算on9啦 起碼都仲用到下
望下宙斯先

限定超泳裝王姐定泳貝好

唔係既，下期到主神終突架啦

光王姐把武 光主神幾勁
但係光主神

三年之後又三年，三年之後又三年，十年都嚟緊頭啦老細！

宙斯叫做有得益啦 神威話哂都有個小普刃
其他主神真係食得屎

水仲係度既
風火就返倉

shiva劍幾勁

淨係知方陣召終解，估唔到方陣武開多粒星

D 六限武先岩岩開終解，方陣起碼威返半年先

我諗6屬得水土主神玩課金武係勁過方陣

唔知杉田波同火牛刀會點

風主神從來都無存在過

今次更新真係激撚死班課長

終完路槍，eo 杖，即刻變軍票

又要等翻身

想要光晶應該折大公定宙斯

丁召係咪拆得

無記錯有個巴打好似整完U巴杖無耐話要玩杖隊
唔知佢依家有咩感受

下年主神召一定會戰勝歸來

話唔定8月就終解呢

光課金隊有冇你地講到咁廢呀
你話投資成本大就係

真係忍唔笑 等佢地打下飛機先 唔好咁快踢爆

玩路槍搭神威都勁過方陣 IO杖搭神威應該唔會勁過方陣好多

路槍+IO杖我真係諗撚到頭穿都唔知點樣可以廢過方陣

我會玩路槍+神威劍咁樣就高攻過方陣好多
連擊用U巴劍補算

唔係終解？

連擊係方陣武器盤最難追既一樣野
差太遠

方陣1下1下上限 普刃3下3下上限 真係唔知邊個笑邊個

討論新光拳仲有價值
點解呢個年代會出件咁既垃圾

見切依d垃圾應該同括目一齊執柒左佢

光六道係劍
唔知救唔救到連擊代替u巴劍

所以討論個垃圾有咩價值

不過可以幾肯定仇閃哈帝斯真係可以收皮

典救牙清 你玩鳩我?

其實不嬲都收皮

係囉 唔係收左好耐?

照搬火六道個奧義啦

你問過勁到可以令你唔識連擊既羅剎未

咁如果你4仇閃之前點都勁過方陣小小既
依家方陣有終突可能2邊都差唔多高攻

所以話投資140先係最明確選擇

唔記得左仲有依個辣殺

好耐之前search過,好似有人話扣十幾定20連擊率
真係極品黎

上黎學野

個性價比都輸曬

=4天刃 你入面入多把u巴劍 夠用但係唔高 仲要綁劍 依家最勁把光龍刀暖機暖到下世

聽完呢度d巴打講拆左章魚，泰坦同宙斯，終於夠水晶終突把銀依代
想問方陣2.0玩咩屬好？

用撚左黑鋼突黑騎劍覺得自己好on9

我都突左垃卡冇把銃 等佢有得拆武回水

如果你有4-5把黑騎劍其實幾高攻
突仇閃就真係ON9啦 佢依家擺明叫你無6限武唔好玩主神

依家2黑騎劍2仇閃左右不是人

圖都冇你話拆左中村都得啦

同你一樣

好彩突左人偶短啫

有2把黑騎劍同2仇閃已經夠方陣打啦
剩係得仇閃就唔同講法啦

下把就突埋人偶短

我覺得主神應該好快有終突
佢咁搞趕走好多人
日本個邊突然多左好多人放成品帳

快D趁低價收返個等出年終突

好想知中村會唔會棄坑

除左土水之外
其餘4屬主神真係好撚慘

就咁睇呢把渾身弓可以農少幾把光劍
之後六道再農多兩把ex特大
真係只差連擊問題

希望光六道我可以肝到2把返黎...

條友玩100金月武根本唔同級數 今次仲要有得終突

光方唔驚連擊啦
阿米拉幫到你

分分鐘換晒金月武盤

不如望下大馬弓 你仲期待d乜

我但求突D料唔好咁痴線 唔係肝死

你都on9 頭先kmr話gay波終解中村對眼識發光咁

限定超得係咪淨係多左幾個限定pool
定6%都有

學到野呀

冇6%情人節水zoe

光隊
想問下如果用緊4把方陣武 SL 10
召喚用光陣SSR打返黎果隻 定而家活動果隻天使好?

自己召用光方陣好友用路西法

拎光方陣拉朋友路西法
活動個個做副召

我要換王姐
遲D買埋個SKIN

即係得返5花/泳貝

泳貝sure

一返兜就可以超泳貝....屌你kmr 我連新超都未課水

THX巴打
見活動果隻天使召好似幾勁又加血又加攻

放SUB

一開頭無野用可以放係SUB用住先 去到後面都要換
始終送果D召太低雙圍

四週年簡直就係方陣既主場

好彩無換宙斯

今次生放送激怒左團入面的課長
希望快buff主神
唔係古戰就難搞

冇限武唔玩普刃了

基扑終解益哂課長 普刃又繼續屌打方陣 佢係嬲你地on9到以為方陣真係咁撚勁咋？

kmr點會夠膽激班大課長 石油武都出終解
今次buff方陣明顯叫班無課主神收皮

無課主神不嬲都鳩鳩地

無課主神原本水都好地地,冇其他屬無課主神咁慘既
今次方陣跟埋有120%,又有20技先真係難講少少

利申 個計算機未出slv20唔知到底邊樣勁d

同埋其實擔心咁多做咩,gbf基本上冇PVP功能(古戰鬥廢人),
都未知到時終突難度去到邊
如果到時賤少少要你把武升到200lv(要150萬經驗)先可以slv20又話唔埋(雖然冇咩可能 )

同埋講到最後堆110主神你唔鐘意都可以拆佢吐返d精比你咁都唔滿意

利申風暗決定繼續做方陣狗

淨係講成個盤冇限武既話最傷一定係秦坦 JER魚本身都唔係勁水方好多 普刃盤同方陣盤最大個差距根本就係3手武

泰坦其實係慘在新召關堆武仲唔開終突,巴爾斧當風銃咁玩下都好

如果一開,方樹枝一定J死人

根本諗下都知冇可能勁過限武 完全唔知係度9up乜7 乜撚野得罪課長真係見到都想笑
你自己睇下李霞短 攻刃3+神威小15技 你同我講方陣可以屈過佢?

起碼下半年先會開2.0終解啦

都唔緊要,繼續做樹枝佬等終突
應該冇咁多時間農火杖5突料

依家先發現所有英雄武第一次整都只係200碎
幾驚要用700幾劍碎開劍聖ex2

新手想問咩叫主神

劍碎是但啦

風個把莉夏?

風方個3把新野望左兩望 我up得出交易廣場潮文

雖然未知數據
要渾身有
要技巧有
差唔多要連擊都比埋
仲要主流把1.0炮有得200終解

我入個勁團
d課長都唔敢講甚至無咩意識覺得風隊普刃勁
你話莉夏短勁,係既,iii技,神威好威 一武3技邊個唔威
但要黑鋼突wo仲要重課一pat野先叫勁
方陣我就唔知點解,出完整理個個都講得出 勁到出哂水

碌番上上面幾頁 講到普刃盤係垃圾咁 仲話乜柒方陣勁過普刃 d課長會棄game 我先忍唔撚住笑柒佢地

講得出既都冇玩普刃/0限武啦

我望住個fd 3李霞1bba 真係唔知佢地邊度黎自信話方陣勁過普刃

搭緊車去ifc

一向主神都講緊要3把起
無覺悟真係唔駛諗主神
安安落落玩方陣算 歐洲抽到最多落1 2把開普刃區

雙炎魔 推背水區 普刃區
玩火無雙劍 個前景真係咁差咩

條友3bba2莉夏都叫人玩返方陣wo

我呢個團d課長個個都咁講
但佢地都好肯定
方陣個乘算效益點都底玩過普刃
而家個個都咁講：

砍掉重練，選個好屬重新黎過

講效益仲有咩討論空間 你咪睇下佢會唔會唔撚用堆普刃轉方陣囉

啫係話方陣唔洗課都好易上到普刃攻?

唔敢串，個團既超級天人黎

你可以話依家方陣係抵玩 但係根本冇可能勁過普刃 就咁諗下都知啦

條公式巴哈有
方陣乜春都係自己乘埋，普刃係另外自己加算 好似係除非唔係

水普炒到飛天好勁都係因為卡劍
我走個期已經講緊火樹枝勁，水拳勁都係因為方陣條公式禁住普刃係地面磨 而大部份肯哂時間搞呢種9gap玩法既都會講平常既方陣係不存在既生物

呢期煲咁行洗普刃廢左，我覺得係大部份人都ｆｏｃｕｓ係2.0身上個d有渾身有技巧

水隊 唯一課金救贖

小心一陣又比人笑柒你睇巴哈

唔好咁啦 返歸一排 要消化下情報

我地啲細佬唔識野只可以比人串柒

可能到時終突方陣召同究巴睇齊你只可以選1隻黎突呢
諗咁多做乜
原本普刃玩到好勁既人完全不受影響
係班中層既慘少少姐

9up下姐,唔洗咁緊張

唔洗咁激動 佢都講明技能有機會調整
就算出左世都有機會再改

依定濕婆咁勁 好少人玩雙炎魔
等火牛刀救我

依家

新增3技

呢個PO終於有人討論隻驚

之前無新news無乜好討論架喎

新手依加加入岩啦
新既一樣

廢波預算案
有錢重課個班繼續飛天
零課方陣個d又fatfat

夾係中間個d課下金玩下主神未算最top個批夾心變左垃圾屎

hrt哭訴自問已照顧各階層需要

我係垃圾

但佢全民派6000 哭左

20抽收買人心

冇FFG

無金剛精

冇半條金塊

冇轉盤

轉盤應該有 生放送最尾show咗兩隻吉祥物
不過有我都只會中10連

倒數5日

重課普刃盤咪一樣勁過方陣
之不過d依次個update搞到好多課長心理不平衡
課咁多拉開個距離，比佢一野拉近反
條氣真係有d唔順

點都羸唔到堆外掛加速bot狗就真
方陣威得去邊,打場hl就分到高低啦

希望到時藍箱可以解決埋堆HL一拳問題

你係咪未見過火土方陣打hl

見過啦,咪就係我黎
限武人就一定唔會輸比方陣嫁啦

樹枝心血結晶黎仲難農過果把所謂既神威
點知仲未開終突真係喊出黎

搶m真係屌出黎
一世贏唔到班外掛狗
但d蝗仔講上次好似捉左堆加速狗

聽住先啦

講緊火杖羊好勁
樹枝就算數啦

新果班抗性勁到PK
你唔農夠六屬根本打唔到新方
最多係Skip左農2.0 但仍然要突滿1.0方先有機入埸

係咪得我覺得1.0仲會出現係畢業裝上面

神威劍依D另計啦

20技200lv一定用得

仆佢個街前排先終突左兩把歐根統 依家可能同終突方陣差唔多攻

睇黎以後都要3把限武以上先勁過方陣 唔知限武同仇閃果d課金武有無機會有200lv 20技

實用得着
雞臂200lv撐血一流

終解十天未出依代料個個都興奮
準備定金剛晶骸晶啦

50半水就搞掂

羊乜呀...

電話卡卷換撚左五花

井多把囉
唔係返轉頭呀？

屌連終解十天都要分歐洲非洲人

玩大佢allin5把AK做土天人

原來都諗住井多2把返黎 依家睇下佢方陣終突之後點先
主神又唔知幾時先有終突 希望終突後最小有140%

睇巴哈見到6月有crossover Persona 5想入定坑仲追唔追到進度?

呢家入啦

地獄在前路~~~~

我記得P5聯動好似係6月尾?
聯動角色會直接送 唔使抽
活動都好容易打唔需要追進度

10號gbf四週年會送一堆抽
快啲加入我地

合作通常都唔係抽
無刷首抽呢個問題
依家仲要每日送抽
入定先啱架啦
btw想追進度無咩可能
利申玩左一年仲未出新手村

我覺得就算方陣數值真係勁
都唔會咁易比你突得到 可能淨係主召/突一把武都有排你搞
井左ak先穩陣

咁呢家入門有咩要做?洗唔洗去taobao買account?

我都係新玩, 而家淨係識打主線同個lost paradise

腥信去問下有冇得重揀

如果打算長玩落去 買個ac係幾好嘅選擇
想自己刷首抽可以等到10號送抽

睇下遲D會唔會出新土屬主線限定先
依家得土屬係得1隻主線限定

最好taobao買個起手帳先
幾百蚊十幾隻角色點都抵過你直接玩每次比二百蚊換隻ssr返黎
隻驚儲300抽就可以換pickup角,月中月底有ssr兩倍up+限定角色抽
間中有得比3000yen必中SSR/任揀SSR

呢排召就冇得用上面講既方法換返黎比較稀有好多,但係砌隊需求既武器會好食錢

呢排都一樣稀有召,但比較泛用

所以推薦買有呢啲召既ac感覺抵啲

入門首先推左少少主線先
隻驚如果係無課/微課既話多數都係農呢啲關變勁先

一日可以開3場,入人地場就無限次數,但係自己開就多一個掉落箱,貢獻頭3位又多一個箱,會易出啲
啲武器就大概呢個樣

招技能寫住 方陣攻刃 ,說明攻擊力up就可以拎黎用住先

初期可以拎sr版既攻刃技能武器用住先(要角色同屬先食到效果),升技食R稀有度以上武器就升到
之後慢慢換上去ssr就可以
初期可以揀一隻屬專精左先,但係後面需要隻隻屬都玩
砌武器可以參考住呢個網先

btw隻驚起手比較慢同埋都幾農

你又咁好心機打篇文出蒞

想詳細啲可以睇下呢篇野,都幾長下

如果話隻驚有咩目標都係farm野變勁

對強度無興趣都可以就咁開ac睇劇情
呢隻驚其中一個魅力就係活動全語音(包括crossover活動)
gbf可以好肝亦都可以好休閒

新手想入坑但唔買account 而加有冇活動派石刷首抽

依家去到9號都只係送單抽
10號應該會開轉盤?(最高100抽 保底10抽)

隻驚唔洗刷首抽c
冇話咩刷到一隻勁角就打天下
後期少少隻隻屬都要玩下
不過暫時黎講算係最勁既角色都係整出黎,唔洗抽

依家就冇活動比你輕易抽野,不過過多幾日應該會開個每日送十連以上既活動

我都冇買ac直接玩,可以靠課金買必中ssr(一個月開一兩次既活動)或者自選ssr(依家大概3,4個月一次)黎補強返個隊伍
如果想完全唔課金應該好難玩

依家新AC應該可以抽到3下 想刷都可以刷下既
隻game剩係課超得都夠玩 一次都係大約200蚊到

想要屬120系列

唔洗啦
開心過就算

出左光暗140之後巴路點算

功能招 不過全放濕婆正喲

巴路招主動都有用呀,又可以拎黎撐下血攻

相信會開多次終突

佢地終突左雙圍都幾高下 路西法都幾好用可以回3000幾血
不過我諗佢地唔會再開終突啦

話哂兩隻野都係豬逼鴨呼重要角色公平咩

以前呢兩隻召喚真係幾珍貴下
出光暗140只能夠做功能召了

轉身開150，係咪140暗光

其實巴哈招奧義UP會唔會太雞肋
打上限又唔洗用到佢
破上限就用濕婆
不過可以FF下光暗上位屬只會有130無140

應該係濕婆軍神個堆方陣3.0個兩隻光暗boss

無課泰坦完全唔知可以do what,巴爾斧冇終突連風方陣都比唔上
除左用巴爾銃可以加少少連擊都唔知有咩優勢

無課泰坦不嬲除左打大巴都係廢
打古戰方陣勁好撚多

cry左
見人無課泰坦打大巴好似都係塞擊滅銃谷血

巴打 想問下超得係咪會唔定時重置 可以自選番以前既限定？ 最近想入坑 諗住買個有猴女同佐伊既帳

新手個超得係睇你個帳開緊個陣有咩係個pool
如果未用新手個超得,每個月就會出返黎一次,如果超左就冇

啊.....要做劍聖把劍

都未知點整

買個半成品啦屌
唔係肝鳩死你

劍聖同賢者都差職證
搶唔到BBA場

咪整到轉屬

整咩屬好呢

我自己打大巴就無放既 還掂都係壓到勁小血谷黎有咩用

係今次個超得有部分限定比你換 仲要係無主線限佐伊同埋生肖果堆限定
平時超得得普池果堆比你揀 不過已經有好多強力角色

其實隻game最終陣容好多時都唔洗入限定角色
好多都係有得整出黎同埋入普池角

咩屬材料多就整咩屬

依到有無天人帶打U巴HL

我都可以打少少但無雷神..

唔該哂兩位巴打先
想有猴女先開始玩
岩岩問左好多間得一間先有佐伊超猴既帳 不過要成1288rmb 唔知值唔值 有無得放上黎睇下
同埋岩岩先入坑 值唔值得買個咁貴既起手

我覺得你開個新AC玩下先 睇下隻game係咪真係想玩
唔係洗完千幾蚊玩兩玩覺得唔好玩就棄game就好無謂
你可以放D相上黎比其他巴打睇下個AC值唔值呢個價

你要呢兩隻既話貴就一定貴
但洗唔洗1288就唔清楚

咁都係1288? Ching我有貨

笠ak 課水笠ak 課水 課到5把

1288

唔該咁多位巴打睇下值唔值RMB 1288
水豆丁*2 限定人偶*3 南半球*2 火狐*2 泳装佐伊*2
最近想搵多隻game玩 本身都鍾意玩育成刷料game fgo個d
應該會入坑

應該值200

咁既垃圾ACC 邊度值1288

300啦

太貴啦 限定又小 主神召仲要得1隻

我勁d 1600

好 唔該哂

TAOBAO你問邊間呀....

猫咪老師的游戲店

間間都當水魚 特別係e間

清 係咪堅定入坑？

係 搵下仲有無猴女既AC

猴女依家未終突唔係咁好用 不過你鍾意佢個樣就另計
我驚你玩左呢隻game之後無時間玩fgo

你試下去日本yahoo拍賣search下アンチラ
想要埋泳丁就打埋水着ゾーイ

例子
上次空境無打完

一齊撳咪得

利申:情人節靠自動回體打唔完

唔該哂巴打先 番到屋企再搵下

自從玩jor gbf,就多左時間清下劇集同小說

換唔哂D材料定解唔切100個任務
諗住兩邊一齊玩 手機FGO 電腦GBF

返正跟車都係auto

其實係復刻唔記得左打

Line : edwingyung 俾圖你睇

9妹真係好可愛
下隻終突做佢了

ME2

ME3

2弟 唯一流選

1爺差FFJ咋 DLLM

做完一爺就做四
四妹 3塊FFJ 有排煩

咁多新牛想入坑

想換肝咪出聲

加油呀 當年我一個月 六屬平鋪

你估個個都似你又歐又肝咩

四週年呢度變得熱鬧咗

土方陣又要再練過
風渾身好似會好勁

日日都見到wucfu出光劍

多左新血好滾動

想詳細了解隻game上巴哈有好多新手精華文睇

但資訊量太多真係睇一次唔夠

但我諗有問題既話 依邊啲巴打都好樂意解答

新手上路9成9都係入賭場賭幾日
賭完出黎無心機玩隻GAME
放置2,3星期之後先玩返

我賭左兩年先開始玩

新手時期為咗賭風80差啲想棄game
不過依家有軍神/終突風方陣
建議每日換完水粉就走

屌你老母真係支那西黎嫁喎

人地就FFG,你就FFJ,老王
上你個百度啦支那西

依家16x仲未換風80

你話我咪係咪係囉
block左我咪得 唔洗咁勞氣
我係成日上nga 睇料
我唔覺得有咩問題

咁你依家上得lihkg
就要守番依度啲規矩嫁啦
仲要大條道理

上nga睇料無問題
上lihkg你唔識轉返language?
又唔見你睇完日文wiki 生放送會講返日文？

block左你連post都睇唔到

+1
依個情況同D人講蝗語同5P冇分別
希望有正常人搶1001

之前分散投資玩5屬主神
除左水之外都唔上唔落

上nga 百度果d睇料睇討論無問題
要將人地文化拎黎用都唔係問題 你地自己圍內玩咪算
而家呢度就係唔接受呢種文化 你就叫人block你
你唔試下上nga圍威喂成班講口語 睇下人地屌唔屌你

咁真係跟返lihkg 麻煩你就改返中文acc名
係咪覺得on9?我都覺

玩隻game仲要理埋跟大陸定台灣走
又拉埋5p黎講

我個名會唔會阻到你溝通睇post先？如果好多人覺得唔適合既我咪改囉

而家係你用既terms人地覺得唔適合 叫你改下 你又叫人block你
就算你繼續用都無人阻到你架
只係覺得咁傾落去無癮姐

屌你老母真係支那西黎嫁喎

人地就FFG,你就FFJ,老王
上你個百度啦支那西

邊度有叫我改？
佢捉住我黎屌wor

佢咩語氣我咪咩語氣對返佢
痴媽根細佬仔咩 支那前支那後
諗下咩叫支那先啦
人講乜佢講乜
大陸有憤青姐 又學人做埋咩？

哎肚痛
去個大先

有錯咪就要屌,仲好聲好氣同你講呀?
洗唔洗倒埋杯茶你飲左下個火先叫你糾正呀?
細路仔會叫佢做內地,唔會叫支那,不過支那2個字果邊都係出唔到嫁啦
唔明唔怪你

做乜咁傻

其實玩普刃一直以黎都好睇自己課得多唔多(限/金月武)
唔多就一定要睇清楚有咩武可以農返黎
計計數先好決定

家下最穩陣一定係抽120屬攻召返黎
另一邊搵方陣/普刃/屬召都得,萬能插

所以你五行五十幾個字係想表達你既身份高尚，血統優良同高於常人既智商？

都要抽到屬120先得嫁
好想要濕婆bb

我覺得你應該善用下2019年可以免費考DSE既機會黎考下中文閱讀能力

九唔撚搭八
人地屌你用蝗語氣重好正常
你錯仲要屌返人地錯？憑咩？
唔用蝗語好撚難為你？

推埋佢